毛孟靜： 我哋不割

毛ee 好波！！！！！！

rthk 32 live 緊

推

好得意呀佢

可唔可以剪出嚟？

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

最後拍枱屌鳩TVB
咩撚野不偏不倚話袁狗 屌你老母呀

媽媽

幫你推

啜毛姨姨

大快人心

毛ee真係最好嘅PR!

次次都係TVB

聞屎黨進化成完全體

佢真係問得好賤

毛E都要發火屌鳩佢

有冇人可以剪出嚟做video， 鼓勵下前線？

毛EE 好多謝你一直企係我地呢邊
你行得好前
希望你上連登睇到我地既說話

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

In 毛we we trust

泛民成熟時

仆街邊個比負皮

有無片

毛姨姨真係好偉大

點解我睇32係影住貨櫃既

之前睇左你本Common sense
The constitution is to control the government, not the people

毛ee

啱啱完咗

可以上fb重溫

識貨

等重溫

黃碧雲個樣好唔GUR咁

毛e霸氣

港共期待緊死第一個警察或者示威者

好似係因為呢條?

香港人assemble

recap

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

毛姨姨好人一世平安。

無知一問
毛孟靜係咩政黨？
民主黨？公民黨？定香港本土

一講個下好感動

泛民好波! 雖然你地係廢係做唔到任何野 但繼續不割蓆已經係極大既support! 14年我地輸左一次 今次絕對要贏! 團結一致!!!!!!!!!!!!!!!!!!

條友要書面開會架！

佢係女神呀，不割蓆個下已經好正
再脷申埋

我愛毛ee

今次佢地一啲都唔廢

香港本土

唔好意思 有冇巴打講講不割同埋屌tvb 係咩時間？

毛EE記者出身，最清楚咩係不偏不倚
佢出聲屌TVB最有力

叫朋友投你

似乎盧一哥係推D𡃁去死，自己攞功績去西環領功舖路做高官甚至特首

差唔多完場嗰陣

真女神毛EE

媽媽好野嘢

毛ee打後勤得好好

哭泣聲啜毛姨姨

毛姨姨

毛EE真係好得意
：我無搞佢架

希望21號唔好又暈上白車

許志峰唔小心講咗 啲狗呢...啲警員呢...

tvb問咩？

九西好在有毛ee

尋日又真係有真狗

1:08:10
片段未段

內容大概係：
記者：對於尋日示威者向警員擲雜物，你睇到畫面有咩感覺呢？

毛姨姨：再講多一次！我地係不剖蓆！公道自在人心！

1:08:12開始

一早話毛ee可以成為本土同飯民既橋樑

下界要更新埋黃big雲呢D out date人士
飯民都叫換到血

我愛毛EE

佢地唔廢，做到好多嘢

佢意識到，義士都係為勢所迫，暴政迫害

唔好意思阻一阻你😅小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用幾分鐘做一做下面呢份問卷🙏🙏

毛姨我愛你

經歷過洗禮就會明白

真係好好

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

done

呢兩個月佢地做到既野可以抵上之前22年泛民加埋
簡單嚟講即係幫到盡

毛姨真係老而不廢
當年仲脫離公民黨

冇得唔投毛EE了

動已滾

毛ee最後係咪發cctvb老脾?
隔離post見到
段片早左完

講完

毛ee最後拍台屌鳩cctvb真心爽

我有份投毛ee架

有冇少量文字轉述...
係公司冇得睇

有聽最近何俊仁呢堆老泛民講野就知，佢地重想割咁，好彩一早退晒落嚟

push

🙏🙏

i love u 毛毛，佢真係好優雅，啲英文口音好正！
拍枱個下真心正！

屌cctvb幾時

啲建制派擦鞋仔點會知咩叫人權

一切死傷都係暴政引起，全民抗爭對準暴政。

無知一問係曲
想講聞屎黨條友答

1:07:55左右

置底
罵TVB 1:07:02

毛姨姨, 我愛你

Push

好想香港以後都係識講人話既人當政

即使佢地施政能力有限，經濟未必會好

但我都唔想要一個做中共傀儡既政府

係, 起碼有咩錯左大家一齊傾好佢改好佢
慢慢去成長, 而唔係好似而家咁佢地話晒事
佢話OK就OK

直程做過TVB

我year 1上過佢堂，當時CY未當選
佢搵咗CY黎畀我地盤
結果我地冇人屌佢（當時對佢認識唔算多）
完左之後，毛姨姨問我地點解唔盤佢盤得勁啲，好多應該問嘅問題都冇問到。

慶幸上過佢堂！

好爽次次都喺tvb

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

好

填完

同路人

最尾十五秒

呢一刻邊個割邊個死姐...一完就..

毛姨由梁游DQ嗰陣已經比泛民企得前好多
不過都差唔多係時間要退落嚟
九西冇毛姨冇游B點投得落手

71 見佢哭住口已經好心酸
相信佢見住班照衝唔怕死既年青人衝入去果下
佢已經決定左d野

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

今次我撐毛姨姨，丟得好！

聽唔到佢問咩 跟住拍枱 成日最後一條問題???

佢有講連燈 個樣好開心好得戚

佢問返個問19問題嘅記者係邊間，一話tvb佢就火起

毛ee support

問民主派點睇琴日示威者嘅暴力行為
毛ee答：我地不割蓆

嗱，毛e，呢鋪我就撐你喇。

民主派成個都要讚
多謝你地

次次都係TVB架WO

以前係公民黨，而家係新民主同盟
毛姨姨九西之光

中學嗰陣喺我樓下拉票都唔知佢咁堅

thx巴打

仲特首
總統啦

個垃圾記者問毛EE見到琴晚D暴力場面 係咪依然唔會出聲明譴責
(大概聽到係咁 收音好細聲)

昨晚疑有大量冒警暴徒
即未能出示委任證
亦無警員編號
並持有攻擊性武器
闖入商場引起市民恐慌

契媽

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

直接毛主席啦

毛姨唔係新同盟，係香港本土

毛姨姨爆粗？
利申：未睇片

sorry

自隊一打

梗係冇啦

毛ee
Thank You

想知邊到屌tvb

我地連登仔愛黨愛國，熱烈支持毛主席

Del左隻IE雲佢

連泛民都可以進步，依個世界仲有咩係唔可能

保皇無進步過

多謝

Done

做左

推到毛ee見到！

片？
不如揾人開個acc比佢啦
佢到而家都未開到

又係TVB

林鄭喊哂話唔會出賣警隊
民自派當然唔可以割席
有排玩呀

你大概1:07:00睇起

可否幫手cap毛ee屌cctvb
想貼去連儂牆

毛ee把聲好好j

71當日仲企係前線，勿論有冇用起碼身先士卒

其實次次TVB都會問依條問題

因為佢次次都想播出泛民支持"暴徒"嘅畫面！

毛姨姨好波

仲有後面記者問泛民會唔會搞活動
毛EE話答咗一段之後話「幫手啫, 唔係要我哋領導」

佢作為召集人真係冇得輸
佢會做到幾時唔好突然比鉛水雲做

等睇gif

四方做既時候
雲e感覺同四方差唔多

毛EE

做多一年得唔得
定十月就轉人？

毛e有acc?

咁既取態代表左佢地對民意既評估
割蓆會兩面不是人，起碼到選舉前都係短期隊友

笑撚到仆街
毛ee: 你邊間架 唔好意思
cctvb: tvb
毛ee(拍台): 次次都係tvb架wo

堅係嬲 拍枱

DONE

毛姨

佢只係做返應份野，唔洗吹捧

填左
有冇OVERALL RESULT可以睇睇
BTW除左LIHKG仲係邊到叫人填

有前文！！

世風日下 難能可貴
毛e

毛EE你終於大個女識諗啦

可以點share個result👀
send俾friends同擺咗上網上媒體

次次都係TVB!
你班仆街抵撚死

有冇片

真香港媽媽

多謝巫姨姨

由青年新政開始
毛ee一直係信心保証

毛姨姨抵讚

香港的成功從來唔係靠政府
所有政府的計劃都係垃圾
香港有今日係靠香港人唔係邊個執政

mo EE!

我冇記錯 佢會連落個EXCEL到
咁你開左個FILE既SHARE LINK放上黎公開就個個都睇到較埋anonymous更好

好感動

講完！

毛姨姨得閒教我地多D英文同PHRASE
等我地全方位網上同街頭可以同外國人講下香港時事同訴求

次次見到有泛民議員企響前線同黑警對質

香港人搞經濟多數係無為而治咁，咁當然有一定程度法規，但政府唔撚搞咩計劃咩政策仲好，因為香港人搵錢一路都耍家

政客們開始識玩。

雖然唔鐘意佢。但答得好係抵讚既。

無論區議會同立法會議員 希望你地都着晒所有個人防護裝備 嚟緊嘅衝突會越嚟越嚴重 有可能會tk危及你地

近呢10年政府都無做到咩好野拎香港好過

一堆堆大白象工程 官商勾結就有

飯民其實真係唔需要啲乜
不割就好大幫手

啜毛ee

毛e覺醒

毛EE

應該加多條有冇6.9 / 6.16出去遊行
睇下有幾多隱形黃

佢哋就死有餘辜 但我哋畀人拉咗，少一個人動員， 少咗一個人拉票， 少咗一個人 上街 ，又少咗經費

長遠嚟講對運動冇好處

毛姨要身體健康
我唔想d鬼佬電視台再訪問四方西

毛ee: 喂 請問你係邊到架？
:tvb..
毛ee: 拍枱) 次次都係tvb嘅"

為左打造大灣區超級管治政權
港共軍政府肯定繼續大白象 + 破壞邊界既工程

真正港人媽媽

推一個香港姨姨

Support!
冇證冇號碼點知真假！

睇歷任個個都係做一年

有邊個上到大台
有排打仗呀咪轉啦

Omg,好感動

有邊個泛民可以做到毛EE 咁
和理非同勇武都認可佢
中又得英又得，有立場有腦有PR

真係得佢一個可以領導到
有頭腦好撚重要
對住cctvb d垃圾記者d問題

趙傅評論

支找毛ee

TVB吖嘛 你想聽聲明 我就聲明俾你聽

真係好撚型

問會唔會對琴日嘅暴力行為發聲明
毛ee就好大聲回佢 我地係不割蓆！

我就係要呢啲！

你成日話最後一條